一枝港英旗，令到中美關係陷入僵局

亦令到世界關注

今次好明顯 英國見到枝港英旗係香港立法會上左國際頭版
即刻嚇醒左

Am730

中美？

中英

打錯左

係 英文報章都quote左張港英旗既相